［突發］ 快閃！前線傾左去大圍塞迴旋處！

現場聽到話大圍好多隧道 塞馬路成效高 大埔因為太多狗 衝不了

暫時知道先 未firm!

請大家自行決定去機場定大圍！

無啦啦點解去大圍

佢地打算係東鐡線搞 只決定三個地方 沙田大圍旺角 但佢地話沙田狗屋已經搞到冇得再搞 旺角就上次損失慘重 所以就決定去大圍 而且大圍冇搞過

總之而家大埔人去緊火車站方向走

大圍E出口

Push

大圍要人

星期六搞真係好撚高質

p牌
有待觀察

屌 呃你做乜...你自己又喺唔喺現場啊

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！